大專女教師返家 揭財經顧問男友燒炭亡

土瓜灣道35至41號宏豐大廈一單位，近凌晨零時，一名姓邱男子(36歲)在房間床上燒炭昏迷，同居姓陳女友(33歲)返家發現，連忙報警。救護員到場將男事主送院搶救，惜告不治。

據稱，死者為財經顧問，屬自僱人士，女友在大專院校任教師，兩人準備今年結婚。警方發現單位門窗用膠紙封着，旁邊有燒炭的器皿和炭灰。警方在場沒有撿獲遺書，調查事件無可疑。

金融才俊

係咪姐係倫敦金

升返都要自殺？

熊軍淡友？

就結婚先咁搞，未必係錢問題

睇錯美股啦實係

就係唔想結婚

拎咗份結婚用錢去炒 填唔到TUM...

輸左好多?

隨時係用女友教師個身份做擔保，借到盡

沈判日